====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est le contraire du « totalitarisme » qui consisterait à imposer un parcours unique , une seule manière de déambuler et de percevoir l ' espace urbain , une fonction trop prédéterminée aux espaces traversés .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

